和理非同勇武全部入嚟，緊急資訊

由2:00開始睇，我地再一齊並肩作戰，唔好再分和理非同勇武！我地係一體永不分割

光復香港，時代革命

五大訴求 缺一不可

香港人，加油！

今日唔係End Game,幾多人去就幾多人返😡

推

up

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命